連登有咩名人?

高登有King Jer ,連登有?

No bullshit fucking champ

中培生

肥絲?

肥絲